目前香港根本唔應該玩民主

玩民主ok，到時逼到中共狗急跳牆俾地一人一票你地都係唔夠建制玩

我當今日遊行100萬人，其實計落都只係少數派

你要玩港獨我俾你玩，一人一票你地都係輸，用民主做旗號實太笨柒，只有更激進嘅手段先可以打敗中共

你地咪圍爐取暖囉，事實就係事實

一人一票會贏

之前輸都係輸功能組別，而家贏咗，對面就玩dq。跟本係支共民主唔起

利伸：撐反送中

鍵盤戰士你都冇資格做

一人一票會贏嘅中共仲唔即刻通過一人一票選特首？邊一邊先係少數派睇過？

有咩人會將爭取民主的人稱呼為「你地」

笑唔笑死人

你就正傻閪啦, 一人一票共慘都贏嘅話就唔撚駛咁驚民意咁驚真普選

你估一人一票真係一人一票？你地講民主同時中共玩手段，根本民主係贏唔到

開始人身攻擊而非論點互駁

都話目前抗爭唔支持民主

等同於同惡霸講道德你話笑死唔笑死

邊個惡邊個就有牙力，講完！

您的支付宝¥0.30已到账哦，请注意查收，么么哒

( Show Blocked User - 大蛇演 )

唔夠人講就封毛 犀利 惡過共共